半夜三更屋企停電有咩做

本身訓著咗，點知熱到起番身，有咩可以做

諗到都覺得熱

hi慈雲山狗

真係好熱

hi

慈樂？

成家人出去食糖水

停咗一秒電
申利：慈雲山狗

係呀